[三藩市]有冇人去過？

1）有邊度必去

2) cable car點解要7蚊咁貴

3) 搭咩車先平

推

巴打幾時去 我七月去

Yosemite fall

聽日去

笑死
祝你旅途愉快
我仲未plan

有冇人教路呀

搭bart or uber 啦 Sf 都係睇下橋行下downtown 咁

SF撚留名

禮拜三晏晝Giants喺AT&T有game, 睇下有無last minute平飛去感受下棒球氣氛

Golden gate bridge個景幾靚
可以去Bay Area行下，有朱古力廠食下雪糕
Yosemite我冇去因為join tour有排先去到，喺第二個state

坐近海個邊正

都仲喺加州入面，只係離sf 三個幾鐘...

不過去yosemite join 旅行團嘅話只係走馬看花，如果有朋友+有車一齊去會開心d

比人告？

去睇金州勇士主場😛

東灣區果邊隔籬個post講都好似打仗咁

cable car好明顯係用嚟cap遊客水

平嘅話都應該係得muni

今晚去睇

成班東方記者等住你

wfc

去漁人碼頭喇，有海獅睇，又有遊戲機，總之果到好多野睇, 食同玩

又可以去golden gate park，果到有科學博物館，環境靚，去行一轉唔錯架

去埋japan town，出面d壽司舖有d都唔錯，果到仲有我最鍾意行既daiso雖然hk都有

去得美國緊係要行outlet，不過有私家車先去到，我自己就鍾意去great mall 不過唔算係sf範圍

租車去 Great Mall
但21歲以下就唔好諗
揀一日天氣好好既去Sutro Baths 睇日落

平時去景點就用uber啦,唔洗搵位泊車咁煩